［新聯合陣線」是否需要重新正名「光復香港，時代革命」？

運動已經面臨崩潰邊緣，
中共以扣港獨帽子，
加上用影響民生來分化反送中陣營，
定必分化到大中華主義者以及民生派既c奶大叔，
我地既最終目的係咩，大家心知肚明，
但事實上好多人仍然未覺得需要，
時機亦未到，
所以必須聯合多數人，繼續支持呢個運動落去，
唔想因為運動失焦、分化，路線鬥爭，鬥手段激進之下逐漸消亡，咁樣係好對唔住六位先烈同埋幾百個被捕人士。
首先既然對家扣港獨帽子，
就要重新定義「光復香港，時代革命」，
以達到多數人支持既新聯合陣線
大家有咩睇法？

改下囉
光復香港 追究暴警

唔要改字，但賦與新意義

呢個真

之前有位巴打講港人治港 我覺得幾好

咁本身好多人 10個有8個都唔會知本身係咩意義
林鄭都未必知
佢地要做既 係字面上既斷章取義
一係就keep住講 但係就搵一個大人物
EG 梁天琦 對呢句野重新解釋
一係就改字 冇辦法

邊到黎崩潰邊緣
d街坊見到我地搞尻狗屋不知幾開心

講緊gta

一人計短，二人計長，
大家討論下，歸納下可以有咩新意義，
打破佢既港獨帽子

冇錯，我地就要先奪取話語權，
係民間記者會宣讀新意義

我覺得
光復香港
講緊嘅係光復正在赤化嘅香港
回復香港嘅核心價值同文化

時代革命
講嘅就係推返現有中國人第一港人第二嘅施政方針
要一個問責且民選嘅政府

故此五大訴求，尤其係真雙普選，缺一不可

光復佢問要光復到咩時間 - 岩岩回歸最自由既時候
革命你究竟想革D咩命 - 革特衰政府,警黑合作呢樣野

中共可以點反駁?

戰術上你覺得ok,
但戰略上對家已經步步進逼

唔知你有冇出街，完全唔覺運動崩潰緊

支持政府 力撐警察

我有，發夢好前，
就係大家係同溫層，
你先唔覺得運動崩潰緊，
唔信你睇下來緊既時間，
佢已經步署反撃，
你都要提早防衛，杜絕佢地主導

我唔係前面，我同班街坊一齊，佢地係支持同體諒後生仔

光復香港：將香港由官商鄉黑既陰霾中光復起來
時代革命：由一班年輕人為首，帶領社會帶來意想上既革命，改變以前保守又封閉既風氣

我都係防人之心不可無，
早日杜絕佢呢頂帽子，
反送中陣營中既大中華膠同民生派先唔會離我地而去

我覺得幾好好

我本身想出post講比巴打你出左 我覺得我地可以更加具體

1) 光復香港 - 我地要由林奠 警黑勢力 保皇黨既手中拯救香港同埋為香港被捕既義士!!

2) 時代革命 - 我地係要改變小圈子選舉 不公平既立法會 我地要既只係真正既雙普選!!

推到文宣組巴絲入黎 我地既目標係要全香港人都知le 8個字就等如五大訴求 唔等如港獨!!!!

保衛香港 時代革新
雖然改完成個口號無晒力 但係內容不變 而且取其最大公因數 盡量團結大眾先
依加不合作運動太成功 推走左部份淺黃
加上狗共變陣狂打輿戰 係時候稍稍變陣 轉一轉章法 行得太前既理念要收一收 出返五大訴求 前線手足既火氣都要忍一忍 諗下我地當初係用咩態度對責難我地既巿民
阻到人既 我地就SAY SORRY 俾人指罵既 我地就以幽默對抗 對家出手 我地人數夠就將佢制服 縛到佢變大閘蟹羞辱佢就夠 對家出白衫人 我地先以武制暴

冇所謂，你可以再出，
小弟水平有限，
無咩能力講到好具體既野

我認為前線已經太過敏感，
但我好理解，
好大壓力架